有無人可以超越到全盛時期既周杰倫

04 年既七里香
全盛時期 個排行懷舊/抑鬱風

到而家2020聽都係咁正

仲有11年既 minemine

Minemine

同周杰倫以前嘅歌比

告白氣球
等你下課
手寫的從前嗰堆歌最正

屌打咩以父之名、髮如雪嗰堆舊野

阿木

謝和弦阿扣

晴天

防彈都超越左啦

唔可以一字不嬲咁背曬成首以父之名都唔好話自己鍾意周杰倫

王力宏 全盛時期 可以一戰

Gem 過咗

姜b屌打